哥哥，好痛呀

都叫咗你唔好煲蠟㗎喇

都唔知有無人記得

又到中秋

哥哥我屌你，好撚痛呀，叫撚左你唔好煲蠟嫁啦

乜春

諗左淫野

煲蠟都出事，渣架

有聲

做咩姐你...

幽默感呢家野……